文宣 有少少嘢同 前線 講

1. 首先，都係最重要: 多謝你地。雖然有時有啲文宣手足有少少怨言，但我可以敢講大部份都係努力做嘢，努力拆啲問題嘅。

2. 但我見有啲手足有誤解，以為文宣嘢只要做就有效果。好簡單例子: 如果你朝早起身見倒tg channel有一張圖，你可能會睇晒佢。但如果有十張、一百張，就會就咁Read All算。所以文宣唔止係要做，仲係要揀: 揀下要咩主題要做、可以做咁。

3. 近日裝修同獅鳥多咗好多人做。但每一單嘅來龍去脈有時真係唔講唔知。呢樣嘢係加重咗文宣嘅工作量。當然，我地點都會諗辦法度掂佢，但唔係下下都咁易㗎。有時要去爬文、翻睇直播咁，而且因為上面果點，做多咗其實文宣效果仲細咗。

4. 我咁講唔係話要休息或者停。而係希望各位前線可以行慢少少就下我地。至於幾慢先最好，要大家一齊試下先知。當然，如果間中衝前咗嘅，我地都唔會割，會比心機追。

5. 有幾樣嘢之前有人講過，幫倒好多，所以我想再提返: 可以用噴柒寫返一兩隻字，咁無論係街坊定係我地，都易啲知係衰乜，我地做嘢都易啲。

6. 另一樣想講嘅係，唔好一次開咁多品牌。 理由好簡單: 如果問你有咩brand係美心嘅，有幾多人可以即刻答得出？ 一次開咁多品牌，啲街坊都唔知原來果個品牌係呢個集團嘅，咁就無咁有用。

另外，
交通燈的確好難同街坊解話。但係既然已經拆開，而家先停手分別唔大。有啲意見話會阻倒手足返屋企，我就覺得唔係咁嚴重。呢個你地自己決定啦。

同意前線可以慢少少
文宣跟得上 街坊先會跟得上